以勒基金另類禱文：中國成為主所喜悅的模範國，成功乃上帝揀選

一個無神論的政權，原來在一些香港基督教組織中已成為主所喜悅的模範國家，其成功是上帝的旨意。香港基督教組織「以勒基金」今日 (20日) 在報紙登廣告，指中國的成功是因為被上帝揀選，並「求主繼續賜福中國」。

該基督教組織的禱文稱，「求主繼續賜褔中國，賜能加力予每位領導人，揀選中國成為一個主所喜悅的模範國家；列國雖爭相了解中國經濟成長的奧秘，但其成功的秘訣，卻是上帝的揀選」；又指「我們的國家就在禱告中和平崛起，這真是一項充滿恩典的神蹟」。

文中又提到香港和中國的關係，「為香港與中國的緊密連結，求主使用香港人成為主的皿器」。

有網民讀畢禱文後，「大為讚賞」這間教會發明了一個有趣的邏輯問題 — 一班基督徒祈禱叫上帝振興一個消滅基督教的國家，那麼上帝應如何是好？

亦有網民回應該Facebook：「你私禱怎祈都OK，但以勒基金有這樣的資源去每天做影響，就必須發出有意義的影響，而不是和諧一番就算。對不起，講唔到阿門。」

以勒基金每日均在報紙及收費電視登廣告，過往亦曾因「求神掌管全球貨幣政策」、「求主幫助正陷於打機上癮的人士」等禱文引起爭議。

刷撚錯鞋啦
無神論嚟架

垃圾

屌你老尾，不可直呼上帝名字呀，第一句就開全名

大愛既表現

而家香港真係教會多過馬會
我都諗緊 不如去讀番個神學碩士
開返檔教會 真係財源滾滾來